［冇圖］港女有冇p圖

真心問 有冇港女post ig唔p圖

好撚核突

好撚正想屌

P到咁假好on9

仆佢個街外星人黎嘅

p到冇乜破綻 都抵讚嘅

但佢其他相都係咁
如果真係咁有啲過份

咁似西童

西童正啲 又真啲

條臭雞咪又係大P

係p瘦條腰姐
對波本身大啦

其實睇佢其他相係條腰都係好幼
但係咁幼真係睇落就斷